佩洛西：2004年投訴Ohio點票機器出錯，堅持嚴守憲法每一票都要合法投出、合法點票

Nancy Pelosi on objection to Ohio electoral votes after the 2004 election:

"People must have every confidence that every vote legally cast will be legally counted and accurately counted..."

PELOSI (2004): "Please don't talk about this about a conspiracy theory. It's not about that. It's not about conspiracy; it's about the Constitution of the United States."

PELOSI (2004): "There are still legitimate concerns over the integrity of our elections and of ensuring the principle of one person one vote."

同場加映

不催特朗普移交權力 佩洛西：戈爾也阻礙過小布殊

唔怪得佢要比人迫宮拜登唔衰得

佢係反侵姐

人權法案唔係佢安排第一審議都冇咁快過

照佢份講稿
佢當年應該同比人屌陰謀論

回力鏢

果然人之將死其言也善佩小姐終於講終講返句人話

果時姐姐話有排都未喺參眾兩院過
嗰時參議院領袖仲拖延緊 點知眨吓眼眾議院就失速過咗

守法係基本料啫

唔似而家當選班人同mainstream media 為左反侵連憲法都唔理

佩：你班極左AOC反鳩我

反而係侵拖著唔簽